有無人記得曼迷點笑希古恩

買普巴果陣笑鳩祖記買肥恩安慰自己普巴貴得黎正啊後生啊

依家又屌鳩番普巴 曼迷HOBALL

你識咩呀 仲用緊c朗筆$ 回收青訓 踢得差又點 我獌做慣水魚既 魔性！

呢句真

回家！

我唔準你咁笑鳩我獌大三巴嘅重要一員

C朗筆錢夠用廿年

希古恩賣唔賣到咁多波衫

普巴真係好撚廢 又唔敢雪佢

應該賣唔到，近來去左睇一次主場，都唔算好多人印西瓜

再嘈買埋你希古恩

伊巴賣波衫筆錢都夠簽普巴啦